旺角fact check

約十分鐘前相。
陸陸續續仲有人入緊
我無野講